不得不承認山本彩加真係 NMB 5 期最高汁果個‼️

不服來辯‼️

結婚團無人睇

not agger

圖都無張

兩個得5得牙 恋和寶刀好高汁

兩個刀系禾條女‼️

g持ching
我哋係同路人